其實香港人今時今日應有月入要最少十萬

想當年啊爸啊媽買間屋就用左70萬，當年老豆做地盤，人工12000左右。

今時今日一間差唔多Size 既屋都起碼7球，咁照道理人工喺碼12萬，而唔係得果幾萬。

但問題係又唔見人工升左咁多？？？